想換Apple！

iPhone 7plus
iPhone 8
iPhone xr
換邊部好

8 plus

iPhone 4

同一牌子，愈新愈好，完

XR其實睇片果時都係有上下巴 所以話上下巴柒果D 真係好無知 反而M字額先係柒 玩自拍比個M字額遮住自己個额頭 超樣衰

支那仔

我ip 192.168.0.1 添

7 PLUS